連登最新收入指數公布

FG 23-25K
做兩至三年野 30-35K
做五年野 50K
10年野100K
個別專業人士，有家底人士，再加無減。
達唔到呢個要求者，請自行退登。

連登標準幾時又降低左

低質

FG 係50K 喎

FG 50K
做兩至三年野 70K
做五年野 80K
10年野150K
個別專業人士，有家底人士，再加無減。
達唔到呢個要求者，請自行退登。

太誇，fail

每年收入加一皮

2008 GRAD
FG 10K
兩至三年 20K
五年 23K
10年 60K

我不配做連登仔

咁就叻仔喇